香港人在大灣區中國城市購房放開大陸網民在微博反對後馬上被屏蔽

上帝
21 mins ·
上帝
21 mins ·
#香港人在大灣區內地城市購房放開 大陸網民在微博熱烈反對後，馬上被屏蔽。
#廢青就是高人一等
#廢青就是高人一等

出門前入去rt + like + reply
（最新）Senator Rubio 出聲講議員被捕

仲有Senator Rubio都知道周同學死訊

（最新）Senator Scott 都出聲講議員被捕

（突發）Senator Hawley 同 Solomon Yue 知道議員被拉！

終於知道自己生活係個專制社會？

你還有黨呀親

革命啦大陸佬

同大陸狗澄清返 出得黎既無一個稀罕去返大灣區住 玻璃心又碎了

而家先知遲左啲喎

依家訓醒

越推得遲就越難推得翻中共，佢已經去到科技獨裁階段。

又要嘈又要奶共，笑撚死。最起碼停咗喺網上面奶共都唔制，抵死

會哭的兒有奶飲。

起來，不願做奴隸的人們！！！！！！

其實唔駛驚 無人想買

想攞番自己嘅嘢？好簡單，反抗
反抗就有希望

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先52%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)